有冇絲打識屙m～～

唔識用力 成日唔小心變左屙屎
交流下

試下用陰力

咁都講得出就知你唔係女人